為咗解決公屋仔玻璃心，學校應該以住公屋/私樓來分班

大學都要，course A for 公屋，course B for 私樓
咁佢地就唔洗怕開cam啦

有時老師問公屋仔野，個公屋仔一開咪就搞到其他人聽到佢啊媽係屋企嘈，或者佢部電視機嘈，私樓仔好慘

Class 1-公屋仔跳樓=亂拋垃圾

劏房仔呢

jesus christ lol